女友話我一錯再錯

以前因為太激情係街到又摸又摷 比女友嬲到仆街
早幾日因為出左trip太耐無見想攬下結果被分手
係我做錯我抵死 衰咸濕真係唔撚抵可憐
斬撚左隻手佢算

十日左右